見D民主國家咁撚軟弱, 睇怕未來30年地球既獨裁版圖會有多冇少,越黎越多

我好想知有冇預言專家有預言過或夢到將來獨裁國家稱霸地球?

有，聖經

當下資本主義既民主又係咪真正既民主呢？

現代發達國家所謂既民主

又係剝削左幾多個窮國家所得返黎？

從頭到尾只有將全世界變為一國

先可以真真正正為每一個人考量

先會出現真真正正既民主

由單一國統治地球 咪只會民主都變獨裁

我只係知民主過支那已經夠

民主國家淨係識搞大愛包容 同性戀平權 政治正確
面對真正既大惡就鳩縮

歷史不斷重複 自由同控制一直都相互交替
始終人管治人就無辦法發展出完善嘅政制
議會制耐左又會變番另類帝制
之後又革命解放 重重複複

預言就無聽講 不過小說就有 例如1984

根本北韓就係1984

變成同一個國家，更加無可能有民主
新自由主義就係用全球化同大市場小政府，去剝削第三世界國家。

樓主可以睇下文明的衝突 論

全球政府

其實所謂民主國家都開始唔講民主同人權 , 好似美國依家為左"整理市容"起集中營困住啲流浪人士同禁止人救濟佢地

睇頭兩句以為係屌緊英美唔完善嘅民主制度，原來係世界主義者

德意志第四帝國

真
好似啟示錄話將來會出現一個全球獨裁者

可能中國式獨裁 + 中國的人類命運共同體枱頭

成全球獨裁主義